[汗少]行路掘sweatcoin黎到香港喇喂!

大家有無想過行路都可以賺錢? 如有看過英國劇集《黑鏡》(Black mirror) 的朋友， 或許會記得其中一集講述人們踏單車賺取點數以換取日用品或獎賞。上年就有英國初創公司推出類似概念的虛擬貨幣：Sweatcoin(汗幣)，讓用家以步行或跑步方或賺取點數，從而然換取禮品或金錢，於英美大受歡迎。

虛擬貨幣 Sweatcoin 賺錢原理
Sweatcoin 由 3 位英國人發明，原意是鼓勵用家堅持做運動、減肥，讓他們覺得每一步都可以得到回報。透過 Sweatcoin，用家每步行、跑 1,000 步就會得到1個「汗幣」，按目前市價，1個汗幣約值0.05美元 (約0.39元港幣)，汗幣可以兌換 app 内合作商家提供的商品、服務，亦可以當作慈善捐出去，或轉贈給其他用戶。不過汗幣未有正式的交易平台，用戶需透過社交平台或討論區放售，如Reddit討論區展期有人討論汗幣，最新亦有人開始公開交易。

創辦人稱「汗幣」跟「比特幣」一樣採用了防篡改的區塊鏈技術來管理，他們最終目標是將汗幣匯率跟英鎊掛鉤，如「汗幣」有更多用戶，將來更有機會當作保險公司、健康相關企業的支付工具。不過，程式暫時只能在美國、英國等地方下載（使用App Store下載時，需轉換地區，亦支援Android平台），香港用戶在登記賬戶時，須把「地點」轉到英國才會見到換領禮品的相關資訊。雖然未知汗幣日後能否在全球普及，但這種賺取虛擬貨幣的方式不用付出真金白銀，也不用像Bitcoin或以太幣等添置電腦「挖幣」，一試無妨。禮品選擇的類型亦相當多類型，包括電子產品如iPhone、Fitbit，或一些雜誌、課程，又或是PayPal現金。一部iPhone X索價20,000汗幣。

快速儲汗幣招數：
1.每日在Offer page完成Daily Bonus，看30秒廣告即可獲1汗幣；
2.當朋友使用你的推薦連結下載並登入，便可獲5汗幣；
3.關閉「省電模式」後能計算的步數比較多。

巴絲可以用下面條invite link download個apps

Check out this free app 👆 It pays to walk!

行路撚又贏

lm

諗起數碼暴龍搖搖機

留名睇大陸pokemon go 飛行狗一晚幾萬幣

條link幫樓主刷幣

個app d iPhone 20000coins 要兩年內刷到，每日行爆哂仲要拉勁多人用個apps 先夠coins

佢有每日上限

我放部電話係隻狗到
等隻狗
我就

究竟我對腳跛先定換到iphone x 先呢 我未換過禮物不過無本生利又一試無妨

又水鳩人CLICK REFERRAL LINK

當人弱智

無錯, 開心些牙俾大家知如果又覺得正嘅咪幫個手 同埋有d items 幾個sweatcoin 都換到

佢個d 係比discount你,要2年內草2萬個coins,日日行爆哂拎哂daily coins,仲要拉千幾人用個apps先換倒部iphone. 已經del 鬼左個apps,入面有1200coins個陣係英國草返黎

收皮啦屌你老母

上限可以加嘅, 同埋佢聲稱有防篡改技術

從技術上來說，為了防止用戶大力甩手機獲取汗幣，Sweatcoin 將從手機上收集到的 GPS 資訊和步數及其他運動相關數據進行比對，一旦有一項不符，汗幣便不能被兌換。

不過，這款應用最近被人關注還有另一個重要原因—Fomenko 宣稱他們採用了防篡改的區塊鏈技術來管理分配汗幣，就像大家熟知的比特幣一樣。

咁又唔係得iphone 可以換嘅, 太陽眼鏡都係幾個sweatcoin 就換到, 播條30秒廣告又多1個coin

之前唔知仲係高登個陣定轉咗連登見到有人開post dl咗
一路都冇理到
而家原來有11xx個幣

fatfat 有無換過d 乜?

coin有無時限

無ga

mo la
個陣地區較香港乜都冇
要轉美國先見有野換